覺唔覺麥當勞開地鋪好無謂？

樓上鋪啦屌你

你個post仲無謂

地底鋪啦

on9
ig shop啦
洗乜要實體店

起幢金洪門大廈

100層
層層都係餐廳

JM9
開網上鋪囉

上等LIFT 1個鐘,落等LIFT 1個鐘

食好野係要等既

唔等得就去隔離間KFC食

通常地鋪好臭

手機㩒lift